［快推］12點前政府唔回應行動升級

屌佢老尾又做縮頭龜拖拖拖，拖到香港人冇哂恒心耐性又階段性勝利走人！